有個傻鳩自己一個喺土耳其某小鎮

呢道夏天係個滑浪渡假聖地
冬天就變得好安靜 鬼影都無隻

好撚悶㗎

日日亂行hea下幾正

土耳其勁多貓

行嚟行去都係得附近有嘢睇

仲有好多狗

曬咗一個鐘太陽之後突然陰天好似落雨

啲流浪狗仲好似有靈性咁
果陣係咁跟住我行, 我停佢地又停, 我離開左果個zone佢地就無再跟, 好似保鑣咁

試過有四隻跟住我 岀巡咁

safranbolu

Alacati

Safranbolu山區無得滑浪

冬天去土耳其好似周圍都冇乜人咁
其實都幾悠閒

係得呢到off season無乜人咋
如果係Istanbul, Ankara同Izmir多人到嘔
特別係Istanbul舊城區個面

而家果邊凍唔凍？

Alacati呢到唔算好凍 著一件hoodie都夠做
但係Ankara嗰面要著羽絨同風褸